[Sony/罪大滔天] 用家集中討論區(4)

我推爆左個post 咁我開新啦

唔好意思我截左你糊啦

係喎
咁用你呢個

想問下其實水貨同行貨分別大唔太 我見都差緊幾百至一千蚊
新手係咪玩住平價水貨先？ 同埋如果係水貨 有無咩鋪頭推介 thanks